# Chinese translations for unite-the-armies package.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the unite-the-armies package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: unite-the-armies 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-04 13:09+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"\n"

msgid ""
"\"Time is running out while we are destroying the planet's resources. This must"
" be changed and it can be changed. You can participate. Take action today.\""
msgstr "时间紧迫，我们正在摧毁地球资源。我们必须改变这种状况，而且它能够被改变。你也可以参与。现在就行动。"

msgid ""
"\"We are in a hurry. We don’t have time for centuries, we have only decades. Th"
"at is why effective and quick actions are necessary. The armies are the only p"
"ossibility.\""
msgstr "我们必须抓紧行动。我们没有几个世纪的时间，可能只有几十年。所以我们需要快速有效的行动。军队是唯一的可能。"

msgid "%{count} votes"
msgstr "%{count} 投票"

msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

msgid "Administration"
msgstr "行政"

msgid "Air pollution is a global Challenge!"
msgstr "空气污染是全球性的挑战"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgid ""
"Are you a programmer who knows Rails? The campaign page source code is free an"
"d we hope that someone with such skills could help out with programming. If ev"
"en a couple volunteers are found, the work to come is minimal. Consider droppi"
"ng us a line! Check our GitHub repository:"
msgstr ""

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Campaign"
msgstr "活动"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Choose the language"
msgstr "选择语言"

msgid "Choose the language of the invitation letter"
msgstr "选择邀请信的语言"

msgid "Choose the topic"
msgstr "选择话题"

msgid "Climate"
msgstr "气候"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "Comment (max 1000 characters)"
msgstr "评论（1000字符以内）"

msgid "Comment was successfully created."
msgstr "评论成功"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Contact our Campaign Assistant"
msgstr ""

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Created at"
msgstr "创建于"

msgid ""
"Do not share this direct link with anybody. Instead, you can use a form below "
"to share a public version of this vote with your friends."
msgstr "不要直接分享这个链接，你可以通过下面的表格把这个投票的公众版本分享给你的朋友。"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Email Confirmation"
msgstr "电子邮件确认"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid ""
"Even if you’ve read everything on our web page, there’s still some material fo"
"r you to see, such as a printable pamphlet in English+Finnish for you to distr"
"ibute at your convenience. To spread the idea of armies doing environmental wo"
"rk, see also a simple one-page guide as to how to get more people to sign."
msgstr ""

msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

msgid "First Aid"
msgstr "紧急救助"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "German"
msgstr ""

msgid "Give the armies a new, positive task: protect the environment"
msgstr "赋予军队一项全新且富有意义的使命：保护我们的环境"

msgid "Greetings %{name}!"
msgstr "您好 %{name}!"

msgid "Helsinki, 4.11.2014"
msgstr "赫尔辛基，2014年11月4日"

msgid "IP"
msgstr "IP地址"

msgid ""
"If you click the link below, you’ll find your personal supporter page. If you "
"so wish, you can spread awareness of our campaign via that page, so that the n"
"umber of those who have signed via your link is recorded there. The best suppo"
"rters shall be rewarded."
msgstr ""

msgid ""
"In the next few decades only strong and effective countermeasures will be able"
" to halt the advance of this process. We propose for your consideration the id"
"ea that global spending on armaments should be re-directed (along with other m"
"easures) to address social and environmental deterioration in a more focused m"
"anner than at present."
msgstr ""
"在接下来的数十年中，唯有采取强力有效的应对措施才能中断这一问题的恶化过程。我们在此提议：全球军力开支应得到重新分配，转而用于以更集中的方式解决社会问题及环境"
"恶化。"

msgid "In these pages we collect support for a global initiative."
msgstr "在该网站内我们收集针对该全球行动的支持"

msgid "Initiative presented to the United Nations:"
msgstr "提交给联合国的倡议"

msgid "Invitation has been sent, thank you!"
msgstr "邀请已发送，谢谢您\""

msgid "Invitation to Save the World - Unite the Armies"
msgstr "邀请您与我们一起拯救世界 – 联合我们的军队"

msgid ""
"Invite your friends. Fill out a form below and information will be sent to giv"
"en email"
msgstr "邀请你的朋友。填下面的表格，信息将会发送到你提供的电子邮箱。"

msgid ""
"It is accepted that the military are called to assist the areas affected by su"
"dden disasters. The same power should be used to defend us against gradual dis"
"asters."
msgstr "通常部队要去帮助那些突发灾难的地区。同样他们也应该帮助我们对抗那些逐渐到来的灾难。"

msgid ""
"It’s common practice in many countries that armies are called in to assist tho"
"se affected by sudden environmental disasters. It would be a logical extension"
" of this practice to employ such a resource in counteracting the somewhat more"
" gradual but much larger-scale catastrophes – this with the help, it is to be "
"hoped, of local NGOs – and that is the aim of our campaign."
msgstr ""

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Listing comments"
msgstr "显示评论"

msgid "Make an initiative for the action of the United Armies."
msgstr "提出切实可行的行动倡议"

msgid "Make the initiative using some of the UN:s official languages (6)."
msgstr "使用联合国的一些官方语言提出倡议（6）"

msgid "Material"
msgstr ""

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Millions of Tons of Plastic Waste on the Shores and Oceans!"
msgstr "成千上万吨的塑料垃圾污染了海洋和海岸。"

msgid "More work must be done"
msgstr "需要作出更多的努力"

msgid "My supporter page"
msgstr ""

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Name of your friend"
msgstr "您朋友的名字"

msgid "New global role for the Military"
msgstr "军事力量在全球的新角色"

msgid ""
"On a political level, it is the accepted practice everywhere that the military"
" is called in to assist those affected by sudden and unexpected environmental "
"disasters. It would simply be a logical extension of this practice to employ s"
"uch a resource in counteracting the effects of more gradual but much larger-sc"
"ale and inexorably-advancing catastrophes; this with the help, it is to be hop"
"ed, of local NGOs."
msgstr ""
"从政治方面看，军队可以用于救助突发的自然灾害，这在全世界都是普遍接受的惯例。因此，我们把这一惯例延伸也是符合逻辑的——理想情况下，在与本土非政府组织合作的基"
"础上，把军队资源用于应对发展更缓慢，但规模更巨大，影响更深远的自然灾害。"

msgid ""
"Our campaign promotes a petition sent to the United Nations to deploy the worl"
"d’s armies into environmental work to protect the diversity of the global ecos"
"ystem and win the battle against climate change."
msgstr ""

msgid "Plastic Waste"
msgstr "塑料垃圾"

msgid "Positive initiations will be published."
msgstr "我们将会公布积极的举措"

msgid "Present the task with max. 1000 characters."
msgstr "提议在1000字符以内"

msgid "Protected Areas"
msgstr "保护区"

msgid "Radical actions are urgently needed to save our planet."
msgstr "需要采取积极的行动拯救我们的星球"

msgid "Read more"
msgstr "拯救我们共有的世界"

#, fuzzy
msgid "Recent Votes"
msgstr "%{count} 投票"

msgid "Rules for Comments"
msgstr "评论规则"

msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgid "Save the Planet - Unite the Armies!"
msgstr "拯救我们的星球 – 联合我们的军队！"

msgid "Save the World! Act Now!"
msgstr "拯救地球。马上行动"

msgid "Save the planet"
msgstr "拯救地球"

msgid ""
"See link below for a printable pamphlet and other campaign material. You may r"
"ead the materials online, download them on your computer or print them; note t"
"hat the pamphlet is designed to be printed on both sides of the paper."
msgstr ""

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Share email with your friends"
msgstr "用电子邮件分享给您的朋友\""

msgid "Share with social media"
msgstr "分享到媒体"

msgid "Sign"
msgstr "加入"

msgid "Signatures! Let’s work further!"
msgstr "让我们行动起来"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "State of the global environment"
msgstr "全球环境状况"

msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

msgid ""
"Such harmful developments have accelerated and often aggravated one another. I"
"t is to be feared that this process may reach unnoticed a ‘point of no return’"
", after which it can no longer be reversed, or even arrested, by human interve"
"ntion."
msgstr ""
"这类恶性问题正加快恶化，并且往往产生相互作用、彼此加剧的严重性。我们担忧这一过程会在人们的忽视中一直发展至无可挽回的地步，之后便再也不能经由人力干预得到逆转"
"，甚至无法遏止。"

msgid "Suggest a new task for the Action of the United Armies not presented here."
msgstr "建议这里还没有提到的新任务。"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Support now"
msgstr "现在就支持我们的行动"

msgid "Support the Initiative"
msgstr "支持这项计划"

msgid "Supporters"
msgstr "支持者"

msgid "Swedish"
msgstr ""

msgid "Technical realization 6.2015 - 10.2018"
msgstr ""

msgid "Technology for Life"
msgstr ""

msgid "Thank you for signing the Unite the Armies petition"
msgstr ""

msgid "Thank you for spreading the word! Click"
msgstr ""

msgid "Thank you for your support %{name}"
msgstr "谢谢你和你的支持！你是第 %{name}"

msgid "Thank you for your vote!"
msgstr "感谢您的投票"

msgid "Thank you in any case for signing the petition,"
msgstr ""

msgid "The Green Association for the Protection of Life"
msgstr "绿色生命保护组织"

msgid "The Suggested task must benefit the whole world."
msgstr "你的建议必须对全世界都有益处"

msgid "The Unite the Armies campaign team"
msgstr ""

msgid "The United Armies must collect the plastic waste from the oceans and shores."
msgstr "军队要收集海洋和海岸的塑料垃圾"

msgid ""
"The United Armies must ensure sufficient water availability everywhere for the"
" needs of people and life."
msgstr "军队必须保证所有地方的人都有足够的生存所需要的水。"

msgid "The United Armies must protect the areas reserved for nature."
msgstr "军队要保护那些自然景区。"

msgid ""
"The activities of the United Armies must be controlled by a common, internatio"
"nal organ."
msgstr "必须有有一个共同的全球性的组织来控制联合军队的行动。"

msgid ""
"The concern of this campaign is that the global environment is radically deter"
"iorating. Dangerous developments have accelerated and approach the point of no"
" return."
msgstr "这个活动关注的是全球环境从根本上的恶化。越来越快的危机发展到了几乎不可逆转的程度。"

msgid ""
"The resources and capacity of the United Armies must be directed to reforestat"
"ion of the deserts."
msgstr "军队的资源和能力要被定向在使沙漠森林化方面。"

msgid "There is a hidden potential at hand: the national armies."
msgstr "国家的军队在这项行动中有着巨大的潜力"

msgid "There was an error"
msgstr "发生了一个错误\""

msgid "There was an error while adding your vote"
msgstr "添加您的投票时发生了错误\""

msgid "There was an error with human verifying"
msgstr "身份认证发生了错误\""

msgid "This is your private vote"
msgstr "这是您的私人投票"

msgid "To Our Common World"
msgstr "为了我们共有的世界"

msgid "To the Secretary-General and Secretariat of the United Nations"
msgstr "致联合国秘书长及秘书处："

msgid "To the material page"
msgstr ""

msgid "Topic"
msgstr "题目"

msgid ""
"Total global spending on armaments is estimated at $1500 billion annually; suc"
"h spending can be put into perspective by setting it alongside the estimated c"
"ost of the afforestation of the entire Sahara Desert, which would amount to ab"
"out one-sixth of annual global armaments spending. This example neatly illustr"
"ates the extent of the potential needed for action in this matter, should the "
"political will be found."
msgstr ""
"每年全球的军力开支预计为1.5万亿美元。透视这笔开支，与之相比，为整个撒哈拉沙漠植树造林的预算成本仅占全球军力开支的六分之一。上述例证很好阐释了一旦相关政治"
"问题得以解决，在这一问题上采取行动将有巨大的发展潜力。"

msgid "Unite the Armies to Save Life – not to Kill!"
msgstr "联合军队来保护生命—不要杀戮。"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Water"
msgstr "水"

msgid "Water is the Mother of Life – we all need it!"
msgstr "水是生命之源—我们都需要它。"

msgid ""
"We earnestly hope that the United Nations will consider suggesting a global in"
"itiative to put the proposals outlined above into effect and for a redeploymen"
"t of the world’s armed forces into this new task as soon as possible. Such an "
"initiative would also have a tangible effect in promoting world peace."
msgstr "我们衷心企盼联合国能够率先开展一项全球行动以实施上述提议，并重新调遣全世界的武装部队，使其尽快参与至此项新使命中。该项行动能够切实有效地促进世界和平。"

msgid "We have to give the armies a new, positive task"
msgstr "我们有必要赋予国家军队新的，积极的任务"

msgid "We have to give the armies a new, positive task."
msgstr "我们有必要赋予国家军队新的，积极的任务."

msgid ""
"We introduce this campaign to support an initiative presented to the United Na"
"tions Secretariat by two professors: U.B. Lindström and Eero Paloheimo."
msgstr "我们介绍这项活动是为支持U.B. LIndström 和 Eero Paloheimo两位教授提交给联合国秘书处的一项倡议。"

msgid "We must defend Life's Richness on our Planet!"
msgstr "我们必须保护地球上丰富多彩的生命。"

msgid ""
"We propose action on projects requiring large-scale resources, both of manpowe"
"r and equipment; these would include agro-forestry projects, forest, plant and"
" animal relocations in the wake of global warming. Such projects would assist "
"in averting the worst catastrophes; they would also aid and foster ecological "
"and social stability, and employment at the local level, assuming the use of l"
"ocal labor."
msgstr ""
"我们提议联合国开展行动，大规模调动人力物力资源，包括在全球变暖加剧的情况下开展农林业项目以及森林和动植物迁移项目。此类项目能够帮助避免最可怕的灾难；它们还可"
"以帮助建立并维护生态和社会稳定，同时通过使用当地劳动力而促进本土就业。"

msgid "We still miss %{count} of the %{target}."
msgstr "我们目前仍缺少%{count}达到%{target}个投票"

msgid ""
"We suggest the United Nations presents a global initiative for a redeployment "
"of the world’s armed forces into the new significant environmental tasks as so"
"on as possible."
msgstr "我们建议联合国在此项计划中进行全球性指挥，并尽快调集全球的武装部队进行大规模的环境改善任务"

msgid ""
"We the undersigned addressees turn to you because of our concern at the state "
"of the global environment. In many parts of the world the deterioration of the"
" environment can be linked directly to social problems among the local populat"
"ion."
msgstr "我们出于对全球环境的殷切关心，特此向您寻求帮助。在全世界许多地区，环境恶化都与当地人口面临的社会问题息息相关。"

msgid "Would you like to have the initiative in your language – please, contact us!"
msgstr "你想要一份你自己语言的倡议书----请不要犹豫，与我们联系！"

msgid ""
"Would you like to help the campaign by doing voluntary programming? Great! For"
"k the code from %{github}."
msgstr ""

msgid ""
"You can also contribute to the discussion after signing. You will get a separa"
"te message of that by email."
msgstr "加入后你也可以加入讨论。你会收到一封有关这个活动的邮件。"

msgid "You can now add a comment."
msgstr "添加评论"

msgid "You have added %{count} comments."
msgstr "您已经添加了%{count} 条评论\""

msgid "You have been invited to Save the World - Unite the Armies by %{name}."
msgstr "%{name} 邀请您参与我们的 “拯救我们的世界 – 联合我们的军队” 行动"

msgid "You have helped campaign by having %{count} people signed after you."
msgstr "因为您的参与，已经有 %{count} 人在您之后进行了投票"

msgid "Your friends email address"
msgstr "你朋友的电子邮箱"

msgid "Your support has been registered %{name}!"
msgstr "您的支持已经被记录 %{name}!"

msgid "Your supporter number is %{count}."
msgstr "您的支持编号为 %{count}."

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "days"
msgstr "天"

#, fuzzy
msgid "here"
msgstr "分享"

msgid "hour"
msgstr ""

msgid "hours"
msgstr ""

msgid "http://unite-the-armies.org/en/download"
msgstr ""

msgid "https://www.dropbox.com/sh/u5gnv99jy2tj6bu/AAAwbxfS04f6sGzSGky0_sZMa?dl=0"
msgstr ""

msgid ""
"if you wish see how many people have signed by following your personal invitat"
"ion."
msgstr ""

msgid "minute"
msgstr "分"

msgid "minutes"
msgstr "分"

msgid "professor"
msgstr "教授"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "sincerely,"
msgstr ""
